#ARMY
1.出現2個以上的特殊符號，如+ - . ，將會使程式當機
  透過 imobile-lib 修正
2.測站1~測站30如僅輸入水平角，要能計算方位角而不是出現錯誤
3.路徑間應允許跳耀及中斷，不必要求一定要從 SCP 出發
4.陣地的方向基線方位角與觀測所的方位準點方位角於匯出表格時遺失
5.統一提醒視窗出現時機，如路徑中輸入資料不足，則不給值，非延用上一個測站的結果
  並出現一提示視窗(建議維持此設定)，
  惟該視窗目前僅會出現於與統制點有“直接關聯”之路徑，
  其餘路徑中即使資料不足亦不會出現提示視窗
  建議統一出現時機與條件)
